唔再反左膠，真係比HOCC講中特朗普會背棄港人

HOCC又中

合法公民抗爭！！！！
咁你都唔郁？？？？？
唔撚洗想贏！！！！！
入黎跟住做啦！！！！

唞夠未？？？
今日
反緊急法遊行
尖沙咀鐘樓
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見

出嚟呀 今日三點呀

星期日 五區開花
香港人自救

拉

不推文回覆